ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (4) 香港外景都好靚㗎

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

圖上有ig名 J仔J女神自取

碌地都碌得可愛過人嘅方丈留名

主題曲做咩會搞成咁
點解中學生又係唔洗返學咁
晨早去人地公司搵人教波
仲要個個染晒髮又長毛

唔計呢幾點 第一集幾好stephy有驚喜
我睇到佢更多
鏡頭運用都屌打cctvb
雖然整體有種日漫改編嘅感覺 但都受落嘅

LM

LM 力圖公關部KOL阿神

相愛相殺嘅方丈阿神 著冷衫好99

想follow阿神學長
佢個ig有1000 fol派福利??唔係得14咩?
快啲public出嚟等學妹們幫幫你

聽吓Anson Lo、Jer、Edan、Tiger互爆角色小秘密

痴線追唔切post 洗唔洗快到咁
首推Bobby 一出場就好靚仔

再推方丈 佢啲動作語氣太可愛
覺得佢好似小丸子啲同學

另推Handsome God 本色演出無違和感

特別推介 阿檸 QQ又交到戲

LM
香港外景都好靚架

香港外景真係好靚

好搞笑

有幾多集？

終於有時間睇
本身聽d term好有feel 好真
但喂大佬 你第一下攔網過哂網都有分？即刻出哂戲

臨尾輕鐵個shot拍得好靚

LM啊神方丈

啊神學長會唔會公開IG

睇訪問話真事改編

btw stephy真係好正
演技睇住進步

我都想睇，可惜唔係香港雖然話有Stephy坐陣，但係咁多新人本來以為演技麻麻唔好睇
但係出面吹得咁勁，搞到我好想睇

Sor 唔記得用不推文

除左打波個part 我覺得又唔差

球員可將手掌和手臂伸過球網，但不得妨礙對方比賽動作，因此，必須在對方作完進攻性擊球的動作之後，才可在對區空間觸球。

本來覺得mirror error做戲應該ok，但係有次睇訪問AL話花姐同佢講佢啲演技可唔可以自然啲，唔好咁浮誇，之後我形住連花姐都咁講，係咪真係咁差呢

可能就係講完就再好咗 琴晚睇我覺得比想像中好喎
本身預咗成班尷尷尬尬新人做戲估唔到又有啲戲

見到你話有ig名 有一刻以為有佢哋戲內個ig

得handsome神咋

攔果下 顧定軒咪殺緊波
之後選拔果d攔網都ok
但到佢時出事 edan唔係橫移步
仲有顧定軒拉弓好明顯唔夠後
但走去練跳
而且對面好明顯就住打
好多位都令人出戲

我覺得幾搞笑 輕輕鬆鬆既小品

Lm
Jerdan is real

算la，好小事je

同埋可能有睇開日韓個啲搞笑漫畫風劇 入口冇難度 睇多幾集就知咩料

淨係stephy都夠我睇多20集

其實可唔可以講下係真人真事改編，唔好成日話抄抄抄，好煩

viu條片有講

一係喺YouTube留意吓Viutv world呢個channel
可能過咗一個禮拜後會開始upload第一集

一係開vpn

絲打可以試下用VPN等你一齊入嚟討論劇情

等緊肥仔同193出場

唔知好事定壞事
對排球技巧同規則認知都唔算太清楚
淨係睇奧運女排得返嚟
再睇呢套唔會執得咁細冇咁易出戲

懷疑尋晚專登講佢哋喺翔鷹時期係屎波啲
之後組力圖隊,有家瑜訓練,會明顯越打越好

應該大結局之後會，之前二月廿九大結局都有public返個ig

真，好過成日背歌咁老套

有冇人覺得似足真人版排球少年咁? 連有D場景都學足，隊服都係橙色

其實係有D唔自然，似演緊話劇多過電視劇個人覺得係同佢咬字過於用力同清晰有關....不過第一套無辦法了，會愈來愈進步的

我一路都幾buy佢咬字清楚

可能要比機會進步，不過對比起 打天下真係堅好多

Stephy

第一集最後嗰幕，對面隊有一位現時力臻副攻手喺度客串
好本土好有親切感

Stephy 比起破冰轉身果陣更加吸引更有進步,
不過暫時既感覺係無人同佢做對手戲,爭緊d野咁

反而仲要佢帶住一班新人,特別係牙king果d...效果我覺得唔太夠
牙king真係仲係好新,d戲路,表情各樣野都吸引唔到我

有啲似 排球X宅男打籃球

stable hin 有名你嗌 固定吖嘛

1/10

屌你

香港真人真事改編嚟

jer 咁大波嘅

Jer表示係胸肌

想知道佢有幾多真人真事改篇
剩係知道佢拎本土甲一球隊力臻做藍本，入邊角色都係有跟？

蔣嘉瑜= Miss Yip?

fact check 咗未

stephy真係好正
空手道、女士復仇、起底組、藍天白雲、金都、而家
個個角色都唔同，都carry到
真係進步好大
而家香港一線ga la

但牙king比Mirror嗰班仔，拍過唔止一次戲

叫佢一齊入嚟討論

仲有好青春
香港好少呢種青春喜劇

故事大綱可能唔係
但好多細節、Effect、對白都肯定係有跟排球少年，
剩係之前宣傳片嗰句 line 已經係照抄

stephy年紀越大越正

好似四葉草之後都好少
屌出賣年齡
cctvb嗰啲三四張嘢扮中學生唔該收皮

我都覺Stephy啲戲做得好自然
睇得好舒服
5個排球仔仔入面好似得Anson Lo係第一次拍重啲戲份嘅角色？
我記得Jer拍過黑市
Edan同Tiger拍過娛樂風雲
顧定軒唔駛講
我覺得佢地已經做得好好 好收貨

屌柒麥樂雞好正

呀傾 呀傾 傾呀.........接力接力

Stephy真係好撚正

上個po有人問男仔會唔會撓手
你睇下佢哋

做個訪問笑笑下阿Jer就又拖又撓
十指緊扣手疊手咁分唔分到邊隻打邊隻

Edan話Bobby唔似Anson Lo
Bobby係平和中庸(佢想講平庸?)
Anson Lo係特別sharpcharm
勁俾面

片頭都整得幾好

睇完第一集完全唔知腥勞憑咩可以拍到咁多電影成班後生最唔自然係佢

係咪因為佢年幾大D所以拍埋去成班度冇咁自然

攔網可以過網嫁，唔礙住人打波/唔觸網就okay

佢HKEVA個訪問幾好，全部都關於排球，幾有營養

咁我都覺得教主(Anson Lo)本人應該係活潑過Bobby嘅 睇星2就知佢都係leader嚟 會有自己想法多過附和人嗰種
不過都係個滿滿正能量 好識照顧人嘅暖男

尋晚矮仔嗰邊有6個人,但平時玩開得5個
麥樂雞宣佈淘汰又淨係foul嗰5個
即係第6個矮仔可以留低?
佢係麥樂雞契仔呀?可以靠關係上一隊

輕輕一貼主題曲

開咗第一集嚟睇下，呢啲位真係照抄排球少年 睇到好尷尬

巴打
我記得你彈過嵐嘅beautiful day

第一集已經推咗四個post
sem尾啊各位大大 點追得切

你彈琴真係好犀利

應該係自由人
唔care身高
所以佢地一開始無自由人

利申：海外未搵到片源睇，鳩估

屌on9樓主
梗係要推上熱門 不推乜撚文

樓主慣咗手勢今晚推返！

推爆佢 黃圈點可以輸畀愛回家

真

推直播時其實都會輕鬆上熱門

一集推4個post

一part 一個

固定軒係日向咁邊個係影山？契？

網上入吾一到viu嘅

到底會唔會有官方ig

20 分鐘

準備入場

lm

lokman同frankie到底有咩job做？？
mirror入面最小野做係咪佢兩個，連其他綜藝都冇見過有份上咁滯

開波

牙柳我嚟啦

一定要電視J

因ton都少

表白Bobby

終於睇到live 方丈阿神

神b

呢套好似有因ton

Jeremy呢年都好似除咗男排就無其他

點個幫家瑜買

一開始就sell 保險

stephy仲好正

你老公仲未上水

家瑜有男友?

琴晚逼咗老豆老母轉台

居然過到骨

原來石仔係佢條仔？

邊個幫佢

女上司邊個嚟

神~~~~~~~~方丈~~~~~

痴漢

Cls

Stalker

同問

有

佢幾時變咗我老公

班學生咁得閒

都話咗石仔係STEPHY條仔黎架啦

又追車

虎

Tiger成個小占咁

成班痴線佬

做咩扮女人

呢個milf ok

屌 原來天水圍拍

九巴一定係 sponsor #mock#Pig

成班痴漢

煲燶b個時

黃金=兵

個畫面好悅目

啊神gel哂頭好曳

又有校服睇

好明顯

係天水圍同元朗拍咗好耐啊

兒登書包幾靚

運輸兵——黃金

暴龍b先係我老公

咩中學可以留長頭髮
留到tiger 咁？

石仔突然十級跳

原來有晒計劃避開班痴線佬！

都係搵到

睇唔到添

中學留呢個頭

畀最強痴漢牙King捕度

king先係專業stalker

啱啱睇咗第一集好好睇！ ！
但如果想佢收視高啲 係咪要用app睇

兩個又幾襯

紙皮球場

估唔到仲會喺電視見到石修仔 仲要有戲份

搵石修做義父

一齊開easy

屎㙮肥頭先講野好似陳慧琳

你咪教咗人囉！ 上集 1212對閪腳 同埋 傾呀傾呀傾呀

奶奶你好

Tiger啲戲幾好

睇波衫同個漫畫風格係咪致敬左排球少年

仲要係女主條仔

咁難bk場?

都似...真男友應該另有其人

cls

真係食媽咪麵

諗起石修係方力申老豆

好撚癲

隔離黑色衫個阿叔好搶眼

咁識玩

紮埋營

點排都唔會贏到班廢老

要同啲廢老搶

見到

唔知點解見到顧乜乜個樣做戲個樣有d燥
又講唔出點解

札營

奧義還未學會吧

好貼地

我個b冇老婆

係啦 啲阿婆日日同你爭

edan咬牙

喺學校用手機

佢哋平時換衫嗰啲地方

難撚到仆街

佢套校服臭唔臭

仲要南亞幫

炒場師

jer 咪有波

Edan

比錢炒場狗咪有場囉 book 二個鐘都係幾舊水成班人分都係幾十蚊

stephy 演得好好 好地道香港女仔

會唔會爆炸㗎

咦班小學雞返學啦

學生個頭可以咁樣

爆炸

咩波？

所以搵石仔做STEPHY條仔，向石申致敬

做返自己係咁影人哋

第二隻第四個po

阿檸就係咁打爆個波?

tiger個髮型入到校門？？

咩中學黎
又可以染髮 電髮 長髮

邊個幫佢買保險

笑死 中學雞定小學雞

返一放二

Jer真係成個滅絕師太咁款

係咪俾人呃錢呀阿神bb

胸肌 (自稱)

果個係胸肌

Jer扣到上頸

神好sharp

除左zeno 另外四個都係mirror?

方丈啲死人語氣真係好正

band 3

方丈真係好正

牙柳好正 想揸

做乜唔執返啲頭先演學生

暖男爸爸都係咁

每次方丈講嘢就覺得佢好得意

係

得king個髮型可以

阿jer演一個毒撚 乖學生
但染髮

打排球真係要靠中學果陣日打夜打
吸收得最快

Anson lo 好核突

中6唔溫DSE 死仔

係 jer edan tiger Anson lo

肥仔波？

咁串，dance battle佢啦

兩條友好gay

方丈要讀書啦

屌又係嗰兩條柒頭

佢個頭搞咩

咖啡冇贊助

成班個樣band3咁 仲講讀書

輸左仲咁搶口

好想打柒呢兩條友

想揸

所有野都係啦

anson lo 一定成日畀啲訓導主任捉

胡卓希似repeater

真心 尋日大家話顧d戲尷尬
但呢個角色咁嘅性格 傻更更 死腦筋 做埋d令人無奈（而令stephy軟化）嘅事

顧咁嘅鳩樣鳩執著嘅演出其實合格
換其他人 唔易演呢個角色

點解浩然呢套戲咁柒

Stephy好慘

edan依個頭顯得佢好幼

胡卓希唔留so柒左咁多既

成班獻殷勤

on9 edan

個波

笑死

教練好受歡迎

Jer個look好似日本毒撚

白痴仔

屌你個波大到

又會突然黎咗

Book錯波

屌

會唔會太大

屌！終於有人講真話啦個個都話佢靚仔，真心好撚嘔

破壞之王

做乜9

個個學生個頭都mk 到咁

佢句sorry

嘩個排球大到呢

屌你鎖匙扣

塞個頭落箱

兒登

淘X

都話俾人呃錢㗎啦傻仔

苦笑

edan老鼠屎

仲細過stephy嗰個

梯

仆你個街

Stephy ol look好撚屈

真係勁樣衰

有波睇

中學附近有辦館 可以租波

我想做訓導主任

咁鍾意排球自己冇排球會唔會太離譜

個細排球笑死我

佢哋讀男校？

做返自己

成家大笑咗 因為個鎖匙扣

點解得五個唔係六個

咩事 係咪睇漏咗 點解家瑜又肯教波?

邊到幼

唔過十

我眼中

撚鳩佢哋啫

Stephy世一

走佬

好似hea教咁

係stephy本身就好屈

準備走

stephy咁仆街

又閃人

做乜瞓咗喺度呀主任

痴線偷走

Ansonlo個角色係咪gay 佬？

又偷走

陣仔你個陣安立點解無嘢做？

又撚狗

40

40分

又走

頂咁快既 40

諗住走

走場

zero gay 啲喎

屌奶星呢套屎塔肥仲正過空手道金都

佢本身就係gay

轉機 on air 咪有

Stephy 真係好平胸

咁快廣告

阿寶真係醒目

咁都可以走佬

用goma一定打到手都腫埋

40,算係咁

佢主場

隔離好好聽

問角色

miss咗一開頭以為睇漏嘢

黎耀?????

Zero好似真gay~ 得閒search下

點解咁賤呃細路

呢套係咪逆流大叔電視版
只不過大叔就轉左學生哥

咁少 幾時再有戲拍

比人夾去

成個妖人咁
不如搵佢拍港版鬼滅

吹奏Bobby 好靚仔好正

其實排球本身就係一個好睇嘅運動
依套劇拍得好嘅話可以成為運動電視劇嘅代表作

俾痴漢跟

下年想入邊間u

鳩估ust

呢套嘢有幾多個係真 gay

白滑美腿

秋天多活動 肌肉易酸痛

我都覺幾好睇

點解呢到都見到你

兩回事嚟啦
你都識講大叔變咗學生哥

Steph仲係咁靚

尋晚都呃咗 stable hin 啦

King x bobby

記得網上有幅佢好細個嘅相 成班女同佢慶祝生日 應該扮gay溝女

總係覺得Stephy仲係以前葉念深啲戲嘅演技咁

打天下 暫時第一
有阿談

睇左做美胸心諗咩事

Zeno anson Lo鐵膽

衝出這裡

打排球啲仔仔都好好睇

佢個髮型其實染番黑應該仲傳神

ian幾時出

竟然見到印仔

憑我身軀

其實叫班師妹幫手排咪得

排球果邊明抄排球少年
尋日打波連拍攝角度，spotlight死位都一模一樣

其實係排球少年香港版
都係唔夠高比人blk波

Bobby好似King隻兵

Fake師

真係會變咗個真毒毒

希望唔止下下講跳得高 扣得勁
希望會講下托波果個人點考智慧
點假托真殺
講下自由人
講下輪轉嘅戰術考慮

鼻 嘴 皮膚 介有粒coco 粟米片lin

撈C撈C

我中學都遇過唔少呢啲人
佢哋個樣仲 gay 過 zeno

我諗起戀愛自由式

印仔是靚晚係咩

禾淫賤

大家試諗下STEPHY個角色轉咗係吉沢明步

宮兄弟

Stephy之前都傳佢les

Stephy個角色好正
同埋估唔佢d戲好咗咁多

你仁邪

清純Bobby

破冰轉身?

成班阻住方丈溫書讀書

阿神唔係男神KOL嚟嘅咩 點解冇啲妹妹兵仔

唔似wo~

冇睇葉念琛啲戲，覺得佢今次做呢個角色又幾入戲

上兩套睇佢嘅戲係空手道同金都，同呢套好唔同

成日close up對鞋同腳

幾時有193

CP

好hehe

你大鑊了

好似冇著過群
睇唔到美腿

唔緊啦中學都有人係天然啡㗎啦
試過有prefect捉

溫唔溫都係咁，打波啦

陣仔有冇食過？

唔好出最好

如果請得番以前係tvb講排球個阿叔講波就正啦

又要返轉頭?

又的士

要拍排球扣殺，其實拍個慢動作已經好好睇

對比足球同籃球已易拍好多

又返去

排隊衫好好j

Bobby笑容無敵cute cute

腦細

點解又返嚟

啲聲效好正

有正式開始做插曲

應該都幾難有
得日本劇可以咁專業淨係講憤鬥同打波
香港一定要夾雜其他原素

stephy

好撚核突，但班打手係咁話靚仔真係想一巴升落去

嘩 好撚型

又要返去拎

Ian 咁高㗎原來

漏咗份body check啊

運動劇最經典緊係秋官嘅倚天Q

一笑溶咗

你睇吓佢排球Look先

lan啦

唔係佢哋五個打都計

多謝教練

同以前都無變過

偷走唔成功

not interested

好正

呢下好正

忍唔到手

補習

太專心走左場都唔知

唔使返學？

夠鐘補習

自戀幻想中好多女

呢套野係咪有感情線

係 廁所位

佢好撚勁wo

屌ansonlo着到咁厚
熱撚死

佢打南華同港隊之前

我中意片石轉身

叉燒

唔使

gay

要補習

下定100下好開心好可愛

以前mirror我都唔覺佢哋咁矮睇咗呢套發覺真係幾唔高下

印巴

佢真人係打開排球甲一

而家女人味多左

Bobby 同牙傾
係咪gay couple ?

真係讀書撚嚟

如果依套野殺波好似網球王子咁暴走就正

Bobby同king hehe?

rap咗啦

排球look stephy

你都幾厚道

抱住個波訓

Bobby sweet到

係咪十幾集先有呀

攬住個波瞓

永遠唔使返屋企?

嘩屌原來真港隊

我知

14/20集先出場

唔出得五個人打唔到比賽

梅窩 cls

屌打錯晒啲字 打完*

上船

終於有課室scene

梅窩

cls 梅窩

仲有193、肥仔同Jeremy

唔係掛

和牛！？

奶奶好識講嘢

yellow cow

方丈讀書專心個樣真係好正啊

屌打街場囉

笑死梅窩

個結他係咪要拎嚟彈先?

jer 個 look 都幾好睇

Yellow cow

Yellow Cow

乖學生

佢會唔會除眼鏡？

點解要搵顧定軒做主角
搞到成套扣晒分

搞咩， 有啲咁嘅廣告嘅 垃圾

係咁吹奏自己鍾意嗰啲

好矜貴，一定要打室內

好悶 可唔可以快啲出個error嚟睇下

乖學生都無用

老師一樣髮型

阿爸

方丈個乖樣好正爸????!!!!!

Jerb dsefighter

唔好咩

驗眼ok

阿爸OMG

佢地掛咗個排球係袋 好cute

老豆個頭

同万刀甲拍孽念琛戲果陣佢個look係純情少女
依家就係輕熟女
都可以話變咗啲啲既
當年好多男仔好中意佢個純情look

利申，90後

Daddy

痴線!!!!

父幹

靠父幹

佢老豆 唔怪之得髮型咁似

頂原來老豆

屌又幾似樣喎

垃鳩圾老豆

仆街

袁sir都係中分㗎

爸爸

一開始睇都唔鍾意
但越睇都幾順眼

呀爸

袁爸爸

老豆都中分笑撚死

阿JER係咪cos緊月島

笑撚死

原來係阿爸嚟

憫情

幻愛黃uncle?

唔 search 都唔知雷 sir rap 左
rip

櫃桶堆埋一舊個啲工作紙同書好真實
係咪懶得執

點解成套野啲人都好似好gay咁

好無辜好可愛

我屋企仲有佢隻紅色碟

成班中學但d髮型同顏色 咁離譜

搓波洗乜突登book場吖

一定係啦

點解一定係打手唔可以係真心覺得

勁似樣，選角選得幾好

Fixed hin有啲煩膠

黃金叫咩名好熟口面叫唔出口

石仔好好人

唔係

佢唔係做金融咩

佢玩叉個款

好想飲凍檸茶

stable hin 啱音啲

石修個仔

真 佢當年真係迷倒萬千少男
但我而家睇都覺得佢仲好得

修仔原來只係小學阿sir

家瑜又呃人

教ball呀嘛？

咪係囉

miss左
佢同鄧麗欣係咩關係？

Stephy好難得果陣港女味仲係好重

以為史塔肥
可以徒手屈斷枝叉

好s呀

我都想問。

viu個web live 介面唔同左既
又冇左從頭開始 下面條時間BAR 暫停開始咁

怪人快攻

佢啲表情好正

係喎 bug左

男女朋友

真係5個日向

諗起4年B班

所以咪話佢係兵

忽忽地

個網用嚟打羽毛球

聽到bobby就都諗到bobby hill

日向合埋眼殺波

屌你 第二集就有bug

我尋日都話

香川真司 識打排球既咩？

呢五條友除左edan 正常樣 其他都....

盲扣排球少年

睇漫畫睇到忽忽地

校長係咪郭峰

日向

屌真係排少

神啲動作真係零些搞笑

個個都差唔多咁矮高

stephy做戲好好睇

幾時攞 視后

呢對正

十足十駁嘴小學雞

怪人快攻！

影山咩

阿神好鬼可愛 睇到個腦忽忽地

盲扣係咪怪人快攻？

之後係咪會有一集攔到網大叫

睇漫畫睇到費費地
排球少年

咁練法遲下會唔會有負節奏進攻

黃金迫stephy出手

羽毛波網 咩玩法

原來係fake

迫Stephy出手

阿傾 阿傾 傾呀

盲扣

好多學校都係咁

佢哋咁嘅高度 差唔多㗎喇

男排本身有加持

學打波

閃電鞭pose

人地差啲做影后你叫人做視后
仲仆街過叫人dancer

索拎到 stephy

屌笑到我仆街

點解中學男排啲師兄全部都係直

借返嚟架 忍下

Jer r 曬頭

仔仔 腿張開

viu個直播網搞咩

石修子

體會到排球既樂觀。

由呢到開始教之前無學架咩

stephy好正呀

shu...要話佢核突樣衰先係真話

Bobby好靚仔

好慘
撈咗咁耐都仲係叫石修個仔

方丈一開始唔肯落地 最後變側滾expert!!!!

其實石修個仔幾靚仔

Stephy勁

stephy 真係有板有眼

真係打開波唔同d

Jer同平時排舞企喺度一樣

阿神好鬼可愛 不過橙色衫有啲柒

所以佢哋打嚟打去都係梯隊

性感

陳宇琛

西谷

真
訓地都唔同過人

方丈永遠趨起個眉

點解唔搵cookies客串做stephy隊友

套野會唔會去到後邊 真係學到盲扣架

我中學冇男排

King 真係kick kick地

tiger

咪又係兵

完全唔識欣賞

個個都唔識轉身

有stephy做老師又幾正

石修個仔做過四葉草
同表哥一pair

跌都未識跌，之前點打梯隊架

笑死佢地啲樣

好撚smooth

viutv抵啦 顧問費都慳番

其實主角性格膠膠地 蠢蠢呆呆 青春
佢鳩鳩地做都ok

成班初學興趣班咁
唔怪知得尋日人地唔揀你

比你瘋狂留言

jer

viu 唔會整啲膠技啩 我諗

Stephy似真係有教過

方丈好雞啊

乜嘢係coco粟米片lin

見到Jer個樣都覺得痛

要上高音

佢哋似排緊舞多啲

Jer真係好撚搞笑

小息 唔好郁

方丈好cute

咩料

做佢呢啲表情嘅人好多，但係屎塔肥做得最靚

下咁都得

咁都睇唔到

阿神碌得好論盡

定咗格

啲演技好似做緊兒童節目咁

做乜鳩

你無事嘛
個下好似係真性情

好温柔

屌又借人個場

55

想學側滾

屌咁都得

盲撚？

方丈加油

駁唔到
唔知點解覺得好膠

做乜嘢

下 咁都睇唔到?

盲既咩

咁都睇唔到 乜料

咁撚樣都贏過甲一

會唔會咁都睇唔到呀

黃金唔想娘娘失望

食叉燒

Jer負責訓低

黃金想認叻

之前打甲二喎
真係唔識呢招

叫人dancer

背飛！

Jer好Q

Ian幾時出場 想睇專業既人

方丈真係好cute

Hea check

viu 會唔會下套劇搵方力申教游水

好想屌stephy呢種女仔

成班小學雞咁幾青春熱血啊

學校啲工友咁廢嘅

有bug
打梯隊唔識跌地

方丈雞: 咁L痛我唔玩啦

Stephy好撚正呀

hea極都唔會睇唔到

髮型加乘

你又知佢地直？
可能日日喺更衣室棍撞棍

用埋電筒照都睇唔到

黃金＝清水？？

有經驗?

stephy會唔會開演唱會一定捧場最愛電燈膽

佢個樣好似長期忍屎咁

咁佢其實叫咩
真係幾靚仔

今日睇麥路人 又冇咁差
反而呢套真係好生硬

方丈：咁痛 我寧願唔打

假架啲奶

以前中學無男排

好gay

Jer演得幾好

香川真司

第二集啱啱開始打 人地就係講佢地由廢變勁
咁急做乜

頭兩集都好睇，希望之後唔好拖戲

所以咁襯

屌好撚嘔呀你老味

其實設定佢地一開頭就贏甲一好on9
已經咁勁仲練黎做乜

係好撚呆
但好襯佢

屌個個都有女朋友

返入更衣室打友誼波

破冰轉身加強版

一套破冰轉身夠啦?

佢真人都係戇戇鳩鳩咁架

Free？

幾時有扮裸體個一幕呀？

可能你會喺王子演唱會見到佢

好似一本書攤開放係頭

好似ian都係港青？

真
就係話襯佢

笑咗

應該好後啦

五個日向，最後會入香港隊！！

明明翔鷹係甲一梯隊，
但d隊友又會差唔多讀哂同一間中學
即係傳統名校買人嗰d？

會好gay

其實應該係香港先捉得咁緊

台灣啲中學好似唔會捉人髮型

似呀屌

好賤

我覺得當係動畫咁睇會開心啲

有咩後生仔可以露肉

靚仔左 十幾年前做匪趣台好柒
而家老左有佬味靚仔過以前

只係講緊對面真係好廢？

好似都係

顧定軒喺呢套嘅表現
就好似CCTVB嗰個何廣沛咁
就係覺得生硬同唔自然

其實佢個鼻同下巴都好假

屎塔肥

南華甲一

其實王子係邊撚過

識唱歌做咩戲

盲游

有女朋友都可以格劍

全部都係天水圍

台灣明星

正間已經怪，側面奇怪到癲

陳安立
朱鑑然

我幫你頂住先，快啲走呀

佢個人冇乜嘢
係啲mirror fans圍內好多drama帶埋過嚟又踩吓zeno 係咁棒佢個四個遲啲出埋ian 可能日日屌鳩ian做戲乜乜物物

呢度係咪好多人有睇排球少年？
利申：追緊動畫。

石x琛

個校工唔止懶 直頭盲

邊個做紅頭同藍頭

棒棒堂

睇曬

點樣唔嘈練波

導得唔好就會係咁
你睇下吳肇軒喺地産仔膠到

方丈

家瑜: 我唔係教練

把聲好man

相比起牙jer都幾高

咁邊個係佢條仔？

原來唔係男朋友

Choi巴

黃金把聲拆左好多

啊神又講錯野

唔係男女朋友？

奀星露嚟做乜

mcm

其實 AL 戲都 ok 吖

我

原來真係兵

好鍾意排少

下乜唔係男女朋友

原來係兵

兵黎

幾時有踩zeno

畀我睇

拍free就真係cls

Stephy側滾好型!!!

修仔做兵

兵仔黃金sir

Free!

得Edan係正常樣 其他幾毎個

依個先係男朋友???????????

原來唔係佢男朋友

MCM 十七歲游水.jpg

陰公做兵

有d似樣

男朋友竟然係子豐

喺飛田新地

jesse

咪係
我知道喇，黃金係gay嘅

帽事？

屌 原來係陳

又收兵 鄺美寶 你一定會有報應架

基佬子豐變直

jesse見到stephy變返直

無人做到makoto 啦 太完美

除住褲睇
佢啲毛j死我

陣仔又自肥

原來係Collin

原來係兵 慘

差D以為係全尼

大阪

睇曬+2

原來有個正印

子豐先係佢條仔

黃金好慘

係兵

睇左頭2季

屌又有子豐

屌 修仔好撚慘

偶像組合棒棒堂成員

暖男先做基佬

石修仔係兵仔??

無mirror fans踩過zeno喎

點解我都係唔明咩薯片lin

兵

見到 stephy gay 都變直啦

原來做兵

黃金

黃金兵

十成最後一齊

有有圖

原來唔係bug
Jesses 先係佢男友

好慘，兵到咁

黃金真係陰公

原來有勁幕後 carry 真係會做得好好多

我仲以為修仔係男朋友，原來係兵

辛苦方丈B

希望唔好加on9 感情線

其實我初頭以為排球隊會幫佢買保險救佢

鄧黃金心酸

係前

又唔鐘意又要留意人
又愛又恨

我都咁話

黃金sir都要做兵sosad

tiger可以食stephy口水

好可愛

黃金靚仔啲

無睇過入住

方丈啲頭髮有加乘

男友去飛田比stephy發明

呀寶

扮惡扮頹

啊神你睇住啊

石修仔好兵仔樣

點解唔暱埋

佢仔都生埋啦真係值㗎直架

黃金sir好靚仔

個鐘真係同琴晚一樣好連戲

黃金居然係兵

edan咪自肥啦

佢用埋個啲effect，都係膠向發展

家瑜教方丈好溫柔

kol

屌又話唔做教練又要去打波

肯定自J

方力申應該都肯

好撚想睇ian

忽然咁多波嘅 幾時買㗎？

呀jer好似好肥口一

好cute 口是心非屎塔肥

Stephy咩look都好好睇

睇嚟會分手

Mirror 4子好正

打撚到好似殘障咁

間小學本身有排球

jerb好肥 真係行肉感路線

小學咁多波
得 stephy 冇啫

同石仔一齊啦

幾時會散?

真.破冰轉身
假架啲轉身

唔怪得話男朋友做金融，但石仔明明做PE sir

準備分手黃金ready

胸肌嚟 (自稱)

下面有女含緊撚啦

同你 & 白卡佬一樣下場

玩sex cam未

肯定平時都係而個樣同王子facetime

佢同石仔襯好多

又gay

陳子豐d戲
都係強尼大哥屌打

方力申游水快係因為⋯⋯

個樣好明顯會出軌

都幾SWEET啊

Jesse

顧定軒d 戲好屎

學校幾時會發覺個禮堂多咗傷痕

兵仔要上了

望住石仔同stephy
想睇吓愛情線

好得意

成班都有錢仔

子豐之後肯定會偷食

條仔賤男樣
似會偷食

幾多年前

肯定有第二個啦

家瑜你男朋友gay架

之前連甲一都砌得贏，家下唔識落地

Mcm加柯瑋林

等得你返嚟俾人食咗

Ian 應該有排

stephy交比我啦

Stephy 好正

不了

點解男朋友唔介意佢同黃金

Asus Zenbook

邊個同佢一齊呀

stephy原來咁正
屌打容祖兒 謝安琪
有冇攞過最喜愛女歌星

條仔偷食 stephy頹廢 班排球撚鼓勵返佢

上一套係gay
今套就金融才俊

珍

硬係覺得阿神哥肯定出事

之後子豐冇熄cam見到直播扑野，發現對佢最好始終都係黃金

Stephy開波好撚型

會唔會突然有人踩上黎?

梗係post ig自爆偷用場

kol阿神